連自治或獨立宣言都唔敢寫同宣讀, 就咪撚成日係連登鳩叫SIR, THIS WAY!啦

你係宣言講明希望其他國家出兵幫你手, 先有機會SIR, THIS WAY!架
就好似溝女咁
你一世唔表白, 都唔撚知對方會唔會拒絕你
你地連死都唔撚怕
竟然會怕寫份自治或獨立宣言出黎向全世界宣讀並請求全世界出兵解放香港? 係唔係完全唔合理先
拒絕左又唔洗死既, 試下又何況呢?
全世界都唔肯解放香港, 咪全民玩行刺/圍毆休班警同政要革命囉屌

推撚爆佢

推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

點睇?

真係想親身同美軍講SIR, THIS WAY!
真係只得向全世界宣讀自治或獨立宣言一個方法
唔想有更多手足被自殺, 雞姦, 分屍
香港宣言越早宣讀越好